連登無人提？金價突破1800USD

延伸閱讀
連登金銀投資收藏討論區( 1 )

之前都已經突破咗la

amaz 突破3000 冇人提？

新貨金 181x 了

現*

講Tesla好過啦

連登提完通常跌一浸

咁我所有都提哂，係咪所有都跌

靜lar

開完個post 升咗15